有冇人覺林家謙就似當年既周杰倫 姜濤就似羅志祥

香港娛樂圈終於有返啲氣息 多啲欣賞俾下機會年輕人啦

最好就係推到佢地好似當年既周杰倫羅志祥咁紅到成個亞洲都識，咁廣東歌先會愈來愈多人識

黃x中：3年後仲係度再同我講

我信香港人團結起身實做到

老屎忽連登仔：如果佢係danny張國榮既年代佢有機會做到歌手？

好難想像姜濤跳光速屌閪舞

推

李榮浩老師呢

謙謙bb

保錡

狗公不了啦 姜b純啲

Pushhh

再pushhh 個個都講gme 無人講姜b

冇人想理你呀傻仔，push push push